[理性討論] 熱狗請入 - 虫太點解會棄權

講緊海洋公園54億撥款

毓民：有本事就投反對票，投棄權票。不知所謂。岩唔岩呀。休息一陣

無知一問
棄權票計有效票，咁如果通過要過半數，棄權同反對有咩分別

表態既問題

有聲

其實可以好毒，好似計人頭過半。佢係度計左人頭。但投棄權，即助長贊成票數。
有錯指正